點解無咩講 紅綠線

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？